已經有五毛想搞串EYE4HK Challenge

不過我唔係好明佢講乜

我地兩大球星都撐吹咩

'

823 人體鍊成

反父屌你老母

我係波亞

你學黑警講大話？

我熱血唔講大話